我阿嫲：「不要跟靚仔做愛呀」

不要跟靚仔做愛呀

help

好呀

我唔靚仔

佢話唔好做愛太多，唔係唔好做

我會唔會有新爺爺？

做愛
太多

抄登

Tony

應該係Tony叫嫲嫲 不要跟靚仔做愛太多

七十路

Tony 爺爺 我想食糖糖

係bo 但tony 唔係我爺爺

睇開60路

識屌

連登仔又偷圖扮自己，你呀嫲係棺材都激到彈起身！

點解要偷高登啲圖？

Cls

哩個我呀婆黎架wo

大家嘅婆婆